女仔肯比男仔請食飯係唔係等於鐘意個男仔?

個個女仔都想我請食飯
唔通我真係咁受女仔歡迎

想俾你屌添

醒喇! 唔好發夢呀!!!

我同sp都係由食飯開始

係想食免費錢only